hi淡友（1364）

屌你老母做咩升返哂
快啲跌

笑死淡友就係得咁多料炸

入左成400k 貨

tsla真係痴撚線
你敢入 佢敢升

620放左如何不失霸氣？

羊緊75 蚊

同人講你400入

今晚納指轉埋燈得唔得

彈返就冇晒人

有兩個post

好彩冇止蝕

升番晒

偶像